一句講晒 德望裝唔裝俢好?

只要自動退學 可以當無事

定

但學校出咗聲明保護其他學生

支持定不支持？

唔退先有排玩

出咗聲明保護其他學生都OK啦
下下都裝，全港咁多間咪有排搞

德望條X街話佢辭職